光復元朗為咩？咪以儆效尤

要記住，既然係官黑勾結，噉佢哋就自然係政府敢冷處理民眾訴求嘅籌碼之一

非民主社會係好難做到擒賊先擒王（用選票踢走佢），可以做嘅自然係逐忽逐忽搾乾佢籌碼。

之所以要打到班以為自己好疊馬嘅黑社會清楚知道自己地位堪比地底泥，打到佢哋知道邊個先係香港揸fit人。

除咗係為咗令其他黑社會唔敢再出手傷義士，亦係一個好機會令到港共政權失去黑社會支持。

因為班鄕黑只係求財，但前提係要有尊嚴，更要有命享，佢哋出嚟同義士嘅目的有本質上嘅分別，自然特別容易瓦解。

同時打黑社會亦唔會有民意問題

打走黑社會班街坊多謝你都嚟唔切

更加唔好提咩民眾鬥民眾，元朗班黑社會同黑警一樣，只係港共政權嘅其中一個手下。

佢哋唔係，更加唔能代表任何一方嘅民眾。

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

好想知大力踢關節位係味真係可以踢斷手腳

邊一個先撩者賤，比人打死無怨啦